CUCTEMA
NCUXOQWVATHOCTUHUKU
2PSY.RU

, N

=a te

@amunua, UMA, OTUeCTBO
CKOPHAKOB AHTOH AneKcaHApoBuy

Homep Teneqdoua
HeT uHdopmaunn

ONeKTpPOHHaA MouTa
323233@sms-psy.ru

>KypHasl C pe3yNbTaTaMN TeECTOB NoKa
nycT. BaM HeO6xogMMo 3aBepLUNTb
TECTUPOBaHne, BCeXx AOCTYNHbIX ANA
Bac TecToB.

HauvaTb TecTMpoBaHiie

-C-

 

 
CUCTEMA
mies) Cova Z-Nm elem Atal {1.07
2PSY.RU

 

ray,

 

CCE HE

?KypHas TECTOB

OnoBelueHuA
HauyaTb TecTMpoBaHne
TexnogsifepkKa

By Syn

AWA
yi i

A TsKeam oy 0d]
K CucTeme TecToB

 
n= (alo) CaN
CUCTEMbI
24/7

Texnogep)KKa

B cnyyae npo6nem Bp! Bcerfia Mo>KeTe
oO6paTUTbcs B TeXnosAep»KKy CUCTeMbI
«2PSY.RU» un Npocto K paspaboTunKam.

Tene@ou:

8 800 201 6-48-6

Paspa6oTUnK CUCTeMbI:

Soft Media System

 
O®ULWASIBHbIE
BEPU®ULIAPOBAHHbIE
eee)

WUnaneugyasbHo-
TMNONOrMYeCKUN ONPOCHNK
(ATO)

BULLE OVVOLUCHHDIX IIOKdsd ICJICN,
KOTOpble MOryT OKa3aTbCA
UHTEPeCHbIMHM U NONESHbIMM AIA Bac.

CoBeTbI

1. O6palante BHUMaHlve Ha
YTBepKAeHUA C ABOMHbIMN
OTPULIAHUAMM: Hanpumep, “Y
MeHA HUKOrsa He ObI10
npunagkos c cyfoporamn”:
ecu He 6bIN0”, TO Ball! OTBeT -
«fla», U, HAO6OPOT, ECU 3TO C
Bamu 6bis10, TO OTBeT «HeT».

. ECA yYTBep KEHNA BbI3bIBalOoT
6oNbLINe COMHEHNA,

 
O®ULWASIBHbIE
BEPU®ULIAPOBAHHbIE
aed ahd)

Vi N

=r) ae

OnpefeneHnie YpoBHA COLWasbHOU
OTBETCTBEHHOCTU

TecT annepyenuuu cumBonos (TAC)
QuarHoctuKa npodanna nuyHoctTu

TectT Jltouwepa

JIM4HOCTb UM KomneTeHynn (SIUVK—
190)

OnoBelleHve C NOMOLLIbHIO CMC

 
ry
nin
